有玩過maskoff 入

有冇巴打絲打成功係maskoff認識到男性或女性朋友，並且發展到情侶關係，甚至結婚生仔。
可惜maskoff已經冇左，有冇巴打合力整隻類似maskoff 既 APP?

同佢唯一嘅聯繫都同個apps一齊消失咗

試試留個聯絡方法相認

做咩唔一早抄佢牌

有交換tg 後尾鬧交佢del咗ac molamola

希望有人會整隻maskoff2比大家使用